簡評利物浦歐聯決賽

險

占卜黎呀嘛？ 簡條撚

太深驚手足唔明